[緊急]請提醒露咗樣嘅巴打，仲有路可以走㗎！記得黃台仰！使吓上大使館！國際求援！

提醒一下啫！將在外原則！
但係我大膽代表我哋大家嘅心聲都想今日嘅巴絲們能夠全身而退！

首要原則：
將在外。接受在場勇者嘅決定。

次要考慮：希望大家能全身而退。

所以！！！好好考慮一下pls！！！

黃台仰策略

不受傷！不被捕！

黃台仰策略！將事件再一次升級上國際層面！

今晚唔走都好，咩都好！
Anyway，請所有明確出咗樣嘅巴絲，唔好忘記仲有路可以走！

推